如果香港每個區都有自己吉祥物 應該要點設計？

即係好似日本咁
熊本有熊本熊代表 千葉有船梨精代表
如果係香港十八區有乜可以代表呢？應該點設計？

深水埗---蝻

馬
援交女
雞
南亞人
公廁
吸血老闆

可以設計得可愛咩？

吉祥物吉祥就得唔駛可愛

港女雞

恒大超人

KT 廢老

金鐘 連登仔

沙田 馬

黃大仙 黃大仙

將軍澳 - 將軍

上水 水貨客

支那蝗

沙田me

鑽石山 鑽石

大嶼山 劉德華

hi

元朗 涼粉 x 雞翼尖
屯門 牛
天水圍屬於深圳，最多比隻流浮山𧐢

屯門牛： Tuen Mun Tuen Mun!

你會唔會畫晒十八區

認真幾得意 個樣係屯字

天水圍

北區- 墜天地獄獸

大神畫晒18區出精品賣都得

屯門 史迪仔

元朗-牛
屯門-青山
觀塘-噴泉
南區-海馬
西貢-海鮮
大埔-佛
深水埗-鴨
九龍城-泰佛

下面仲有門

who?

屯門 骰魔

留名睇johnee表演

MK盈

屯門-牛

咁跑馬地點算

Btw 沙田區歌：我去馬場不需要收據不需得你允許

屯門 -- 車龍

留名一身蟻

東區－電車
灣仔－火龍（大坑）
南區－水龍
中西區－古樹

深水埗－電子
油尖旺－潮人
觀塘－
黃大仙－大佛
葵青
九龍城－古龍

離島－中華白海豚

元朗－紅葉
大埔－小白鷺
沙田－單車
北區－
荃灣
屯門－牛
西貢－海鮮

有d區唔熟，靠大家諗

沙田，馬係合適d

等睇黃大仙

沙田好難搞 要公投
有柚，馬，單車

沙田柚個沙田好似講緊廣東個邊...